有冇人呢幾日係東京 或者準備飛東京

己經係東京既你 可唔可以講下市內情況

有friend喺唔知成田定羽田附近返工
驚到瀨屎

3月4號飛，唔知飛唔飛好

個個WFC咁
有一半人戴口罩

得三四成人戴口罩
好多人就算咳都唔會戴...
不過感覺上唔多大陸人

日本人都唔驚
話致死率唔高、無事咁話
戴口罩都係因為花粉症多過驚武肺😱

呢家驚日本人好過

比人買晒回戴

日本仔：沒事兒

班日本人驚到痴左線
見面第一件事就問你洗左手未
Weekend 除左去超市唔出街
星期五晚坐電車同平時星期五晚比少左一半人咁滯
不過買唔到口罩
搞到好多人驚又冇得戴

26號去

3月8去

東京去緊機場。

地鐵好多人帶口罩，但係都多廢老唔帶口罩有d仲要咳。東京買口罩唔使諗。新宿東京都廳45樓觀景台關閉2星期，去呢d景點前check 清楚先。酒店餐廳員工全部有口罩。新宿原宿銀座一樣多人。重點係多人o係吸煙區集體呼吸吹水飲野，呢個風險好大。

而家去最驚係返黎要比isolate.

3月5號

真定假，我見果D wfc咁
btw ,應該好多人轉左home office.

岩岩到東京 機上九成人有戴口罩 有啲著哂雨䄛同眼罩

堅
佢地比起口罩係重視洗手同消毒
呢兩三個星期問佢地weekend去左邊
個個都話驚得滯冇出街
我個個星期五都去飲酒到近終電
星期五晚架電車少左勁多人好有實感
我地都話係最後一次飲酒
過幾個月好返先再飲
Work from home又係好有實感
返工架電車好似お盆咁

我公司二月中已經轉左home office
日日屋企坐地下坐到屁股痛

我一個星期返兩三日
睇下有冇下屬返公司
有就關心佢點解要返黎
我屋企又係一個人
而家返到公司都係一個人

人在東京 好撚悶

屌同一日 仲諗緊去唔去

好多室內景點關哂

而家去東京係咪得番商場可以行街